Овој проект се однесува за првата задача на Brainster академијата.
Во проектот се искористени технологиите на HTML, CSS, Bootstrap и JavaScript.
Се содржи од 2 веб меѓусебно поврзани страници страници и се прилагодени да бидат респонсзивни за преглед на мобилен телефон и таблет.
Темата на проектот е преглед на академиите на Brainster и нивно филтрирање. Втората страна содржи форма за вравотување на студент.
